(上水宵夜撚入)旺角糖水店

幫襯左上水宵夜十年八年
只覺得有兩檔係有質素
一檔係後生仔炒羊肉、烏冬(擺左唔係好耐就消失左)
另一檔就係糖水佬
幾個月唔見佢,好掛住
原來開左舖

合桃糊好香滑

溝左幾多奶，味道更豐富,更易入口

夠杰身,入口有合桃渣

btw,呢碗野飲完係會頸渴嘅
另外,記得喺上水嗰陣,佢既杏仁糊都好食

上星期都有去旺角幫襯

黑布街?

合桃同杏仁都唔鐘意
不過個叔叔好好👍🏻👍🏻

我知 係咪係喜來稀肉後門隔離？

好食
btw 看舖個女仔幾正 有無巴打去拎佢電話

想問下上水街坊平時啲宵夜幾點先會蒲頭
有時夜晚冇野做專登搭車過去但得一堆食環同食蕉
之前係火車站對面買過 但有時又係火車站出面又有

其實佢地好早就開
有次6點幾已經見到佢地
佢地好多位架
大約都係火車站去彩園個啲路到擺

而家要去到咁遠先有得食
宵夜又少個地方
btw價錢係咪同舊時一樣?

我次次去都圍住火車站行都冇
有時十點十一點左右去又冇
係咪有看更就唔會開？

唔係
佢地好醒會成日轉位架
彩園的士站個邊行過?
上水廣場去馬會落去個條天橋行過?

原來開咗鋪
犀利

冇 我以為淨係係火車站 天橋 彩園(車閘格嚟條行人路)一帶

下次再試下
係咪日日都開？

邊間

嗰日九點幾去
好靜

唔是啊

係附近喇

個女仔係ok
不過唔係我鍾意嗰隻

應該係因為彩園捉得太密
索性開鋪算

比半年前小販時期貴左4蚊

合桃緣

好掛住伯伯希望佢開左鋪冇咁辛苦

開舖辛苦d
租金貴陀地咁多

同問 想知d車仔檔係唔係日日都有